硬淡入黎。幾時樓爆？

硬淡剋星

有無硬淡敢出黎

呢到無硬淡
只有乘機出擊和無能力出擊既扮淡

有2個硬膠

廢撚到呢

淨係識咬保升